攬炒巴，你叫人唔好捉鬼，就唔好喺同個證據post度單單打打引人去屌重光團隊

你慶，我明。但你咁同割蓆引人圍屌重光團隊有咩分別？

岩啊，good一聲吞咗佢就係最好啦。

為香港做嘢付出果班人一定要偉大過耶蘇先得

樓主反送中個排瞓咗年幾

依家突然起身關心攬炒巴

好撚偉大

提出意見比同路人又屈毛處理方法可以好啲唔講得？

不如你收皮先

你唔係受害者
憑乜企高地叫人唔好嘈？

有堆人想知資金點用
佢地想知
咁攬炒巴咪解釋d錢去左邊

唔係應該點做?

又一件

收嗲啦賤種

樓豬五毛狗

Blocked

真係有關心過單野一定係唔喜歡重光同黃細柒班人
日日攪是非周圍老屈

人地唔出聲就係咁屈
出咗聲又有得屈
乜都有得屈

昏睡百年

噴左水

好傳神

斷章取義
佢只係講啲錢去撚左邊
你鐘意嘅咪下個批鬥重光團隊囉

成日錢 錢 錢 有冇啲新意